【RTHK】旺角有疑似未成年少青遭魔警地上拖行及女童遭魔警非禮

1.

2.

push

一街便衣狗

黑警淫警死全家

【樓主pin this】
【樓主pin this】
【樓主pin this】
【樓主pin this】
【樓主pin this】
【樓主pin this】
【樓主pin this】
【樓主pin this】
【樓主pin this】
【樓主pin this】

叫人走 人地走緊又飛撲人
係香港做差佬仲方便過上東莞

死賤警

推

另外一個角度
推低個女仔條垃圾幾好身手呀
一個扭幾個zip上去推

tui

推推推

關個女仔咩事

分裂國家呀？

對皇軍跑走就係大不敬

lm

黑警死全家

屌啲仆街好撚癲
個天幾時收佢地

Push

黑警+狗官+太監=港共曱甴集團

走咩鳩又無裝，又無袋

嘩呢班卜卜街

以為推跌未成年少女

個女仔驚掛

cls

香港人無受過專業訓練

面對突如其來既武裝份子威嚇會受驚有咩出奇

等三毛入POST

推

咪撚推成功post唔該

dllm

黑警全家不得好死

屌

冇人幫手

睇依條片就知 根本便衣左右隔離都有

pish

CLS

好似冇乜

呀妹驚起上黎跑係本能黎 唔係個個預左要俾狗兇

Dllm

垃圾淨係識蝦細路

侵侵：losers、suckers

Fox news證實川普曾侮辱陣亡美軍 川普大怒要求開除記者

死黑警等死全家啦

Agger, 唔可以日日自我感覺良好之後就當冇左回事

屌你老母

終於有波台狗入黎

又畀子彈國際

仆街黑警死全家

Pish

大家真係唔該呢一世都同黑警勢不兩立

就係你呢d人搞亂個社會

食屎狗 國際見

垃圾毅進仔

【Retweet link已出】

咁撚樣拖個身肯定損撚晒

好嬲

過幾日又有自殺案......

警暴

講撚咗
警方話撚到明今日係非法集結 但唔撚聽 照出
然後 乖乖地俾狗咬完全唔反抗
嬲完 聽日好準時返工啦
時代革命？你地唔配擁有

Cls...

各位你覺得少左人 你覺得好嬲 你覺得無用

去打國際線 制度內制裁唔到呢班仆街都可以制度內令佢地永世要共享大灣區榮譽

國際見 食屎狗

屌乸星嚇親個細路囡
仲用呢啲武力？

仆你個街，個國家又分裂喇

外圍包入去點追唔到

蝦我啲女仔

最怕陣間個女仔俾人告拒捕/ 公眾地方行為不檢

講真佢街坊裝+冇袋，又有cam，叫佢停低都應該唔會拉

種族滅絕
新疆化

死畜生

死黑警臥底狗

沒有無原無故的恨

屌佢老母

你好撚煩 小學雞

仆佢個街

個女仔犯啲咩比狗咁對待？

見到狗冇跪低拜佢？

佢仲細會驚 算啦

如果唔走，可能無事

拖地滑行最少20米

推呀

出嚟啦女權撚

屌你老母死全家喇死黑警

拉細路女最撚勇武

淫警

pin依個啦樓主

咪撚再問人點解憎你地啦

好撚痴線 個小朋友驚梗係跑啦
咁都要武力制服 唔知以為個𡃁妹揸刀

成班都風林山火，真係以為自己做緊「正義」嘅事

死黑警強姦犯

好嬲好嬲

你ON9？ 要檢討嘅係黑警點解濫捕冇後果
唔係檢討個女仔點解跑
一個女仔星期日行旺角冇犯法，人哋隨時連今日有遊行都唔知，咁細個無端端俾班黑警圍住，驚起上嚟咁嘅反應都好正常

直接 block 啦大家唔好浪費時間同佢鳩up

推上Twitter!

黑警世世代代死全家！

啲狗真係腦裝屎

嚇死個妹妹

痴撚線

連登仔仲叫人出去送死

推
DLLM

Push notifications

Retweet

cctoy : 今日好成功

今次夠打又唔打

個女仔就好似見到癲狗咁好驚.....
但一跑班癲狗就衝上前亂咬

死黑警

次次都中便衣狗 搞左成年都解決唔到

細路女就唔好攪啦

死差佬，真係要將佢地一個二個屠殺乾淨

明顯係強姦喎

正常人已經做唔出咁既行為
黑警死全家(包親戚)係真理

一個細路女都要咁撲 痴撚線
女權撚又去左邊

推 聯合國警告中國：國安法損港自由，違反國際法！ - 分享自 LIHKG 討論區

班黑警捉白衣人嗰時完全另一回事

波台狗終於入黎朝聖

p

專蝦細佬

痴撚線架隻狗

一野撞埋個女仔度

畜牲狗 仆佢個街

多謝推post

賤種

非禮

我估都估到班狗既借口
話馬路上危險
所以要即拖走手足

PUSH

麻煩各位巴絲幫手backup 啲片同相 最好包括直播 記住backup係保障你地 仲有好人好事都可以backup用作宣傳 廣傳

backup片:

睇片:

backup相：

睇相 :

麻煩各位巴絲幫手backup

推！

幾時報應到

成日搞事，搞到市民雞犬不寧

仆佢個臭街死撚樣黑狗

女權撚又訓撚左

不尻知所謂

屌你老母臭閪皮都爛啦咁撚樣拖法 正仆街

"隔開記者!!!" 幾咁大聲 幾咁清晰

便衣多撚到,
根本見到非藍人就即刻衝出去打同拖走

cls,係咪有瘋狗症

又出便衣戰術

推上Twitter

成班蓄牲淨係識推阿婆 捉細路

荷里活女權撚:我睇唔倒

好多商舖會用WiFi track MAC Address，可以uniquely identify您，手足小心，而家行街食飯要熄WiFi, Bluetooth

記得要用Faraday bag / 錫紙，burner phone (Android), burner SIM (唔好插入第二部機，用現金買)，唔好去到屋企附近先關機

[實用文] 教您點先可以保障私隱、網絡安全

有冇人可以幫我share去tg?

個背脊好痛

女權撚召喚

係條街跑犯法？
見到一班殺人犯你唔走？

俾恐怖分子包圍有得走唔撚走？

聯署「請支持香港立即起動2020立法會真選舉」

聯署「支持美國政府禁微信&抖音」

聯署「促請中共立即交回12位被拘留的香港青年」

（記得要確認Email）

出現得喺現場就有咁既風險架啦
買顏料喎

咁叫反抗咗啦
當一切可推倒從來
果啲咩所謂嘅污點
一樣可以推翻平反

啲便衣真係同黑社會無分別，一模一樣

仆街狗

全部顛狗

買粉彩

小朋友驚有乜出奇呀，D狗咁惡

中國用紙做 放督屁都裂

痴線！！！

頭先直播CPR，心臟除顫機個個男人點樣？係咩事？

黑警打死人?

以後唔出街了，出街會無啦啦比人打

diu 推

真係痴撚線

比班蒙面男人搞正常人都驚喇

有D咁既事

今日遊行班搞手有無覺得內疚?

大勝喎

【2135】現場一名市民被送上救護車A433，據在場消息，傷者失去知覺。

雖然細細個父母都教見到狗唔好跑
但小朋友驚就掉頭跑，自然反應
何況唔係普通狗，係殺人強姦既死癲狗

直頭CLS

革命？讀好d 書，儲多d 錢， 做個有錢佬，好似李嘉誠咁，咁咪搞到囉
如果唔係次次on99 咁比人捉，一d 進步都無
勇又唔夠人勇，鬥智就更加連班狗都不如，玩撚柒

retweet

你班黑警快D死啦！！！！

思路正確✅

Twitter

黑警全家死

背負憤怒 繼續前行

推
將個細路拖地係唔係傻撚咗

全世界过專算白俄都唔會咁拉小朋友

黑警不愧為全世界最黑

全世界就算白俄都唔會咁拉小朋友

黑警不愧為全世界最黑

幫推呢個謝謝
原來12送中港人當中 有3個聽日要上庭

好痛

一定要推翻呢個政權
唔撚洗客氣
香港政府，即將倒台！

叫班黑白遺照女權分子出嚟講幾句啦！！

名媛肯為妹妹影黑白照未

又block一件

社會亂象是警察製造出來
明明是和平集會，便衣刻意挑釁市民
揮舞警棍和胡椒噴霧，見到年輕少女就扯衫剝褲